比雷姆你屌 你屌唔屌？

正皮 屌！屌穿佢個閪
負皮 狗也不屌

屌穿佢個閪呀 屌爆佢個閪呀

呢個雷姆先正

我屌，比佢屌返都得

識揀一定係我

.............

屌到佢化灰

呢個正

白滑短髮長腿大眼睛

腹擊交

高質

屌機械人 重口味

我入嚟之前都係諗到佢

我屌你

雞 唔屌

用嚟錫㗎嘛，邊係用嚟屌嘅啫

骨感

有性病 不了

G

識屌 一定屌呢個
屌到佢d骨 喀喀聲
仲要屌到佢一路嗌 流克 個命

諗唔到有咩理由唔屌

未入黎已經諗緊死亡筆記個隻係咩意思

我都係第一時間諗起高達

右邊

有J

Felix
照屌 反正唔會大肚

好想俾佢瘋狂咬耳仔

巴打好靚仔

仆街扯扯地
嗚呀

雷姆正呀，屌死氣喉

當菲特死嫁

有性病,不屌

好想比獵腸者瘋狂獵腸

留名